點解啲男人痾尿嗰陣可以痾到成個地下都係尿

狗嚟?

尿梗係向地射，向天射呀吊你

有時會分叉，我都唔想

腎虧

唔撚識瞄準? 對眼生喺屎忽度?

滴滴仔

咪向地射囉，想射去邊呀

條jer嘅力量太強
女人唔會明

陰莖癴

我都唔明點解咁大個馬桶咁細條J都痾唔中

因為你平時見到嘅太細條

你係男人都唔知?

可能係因為細條先唔中呢

我絲

好似d消防喉咁控制唔到

原來有關係㗎

不嬲瞄地下

真係狗嚟

小時射過界，老時滴濕鞋

男人要用尿兜

sor
猛龍過江

你係屋企見到？其實通常d人係公廁先會冇公德心痾晒落地

毒L扮乜女仔， 明明女廁仲污糟

被你踢爆咗🤣🤣🤣